梁家榮表明拒叫停調查報道：點解要停？

港台電視部編導、製作《鏗鏘集：7.21誰主真相》的蔡玉玲，今午 （3日）遭警察上門拘捕，被帶返長沙灣警署。曾形容兩集涉及元朗7.21事件的《鏗鏘集》節目製作水準足以作為新聞學教材典範的廣播處長梁家榮認為，事件對港台有非常大影響，憂出現寒蟬效應。問到會否暫時叫停其他類似的調查報道，他反問：「點解要停？我想問番你點解要停？」

風骨

嗚 加油啊

終於忍唔到，唔再鵪鶉喇

頂住啊

香港所餘無幾的好官.
祝佢好人一生平安.

梁署長

拉你d人就係想你唔好再拍，擺明上面order嚟

佢幾時會比人換走

都唔知頂到幾耐

榮總

有guts

聽到眼濕濕 唔係講笑

就快約滿啦 佢話唔續約呀

估唔到佢企咁硬
Respect

新聞自由

榮哥我撐你

官到無求，膽自大。 辛苦哂，撐落去

推

佢做特首香港應該做到亞洲第一

真係好硬淨

勇到

證明其他官真係全部狗黎

有風骨怕咩SAY NO

依D 咪官到無求膽自大，橫掂都無得撈，點解要聽你枝笛

頂住呀!!!

日久見人心, 家榮

個個當年以為係政府派入去破壞港台自治
估唔到而家變成最後砥柱

聽完依句真係好滾動

處長

好霸氣

頂住！我哋好快可以翻盤

撐住呀

憑我自己本事調查返黎 點解要停？屌你老母！🖕

其實只係正常公務員應該做既決定就已經覺得好難得
你話香港幾可悲

香港政府少有高層正常公務員
頂住呀

佢同袁志偉同期
天同地嘅分別

佢真係企得好硬 如果作為下屬聽到會幾感動

頂住

佢幾時退休

真係喊撚咗

係無樣睇

署長

佢都頂多一陣
下位就奶

做過亞視既人兌系懶有風骨

唯一好官

下年

黑警：

跟到呢種老頂真係唔容易
做細一定好珍惜

大佬

有腰骨

其實佢當初係咪扮儍扮奶共先入主到港台，連支共都比佢呃埋

成幾年第一次睇到仲有人性既官

咁正氣既

梁生揸美國passport，完

牙榮

呢種事細仲咁有風骨

好撚勁

唔撚做梗係唔忍啦

做埋呢年就走 使乜受你氣

都唔會俾佢續約啦

型
我諗佢都搏緊老命
佢呢啲真係一息尚存都抗爭到底

Support港台

亞視當年染紅程度 同而家TVB一鳩樣
真係估佢唔到

好型

當年全世界都覺得佢會奶

點知而家至硬佢

Respect

保重呀

加油

都就唔做 怕乜

以前覺得講「一世平安」、「一生平安」呢d詞只有老餅先會用，自從上年開始就不知不覺成日用

Respect

頂撚住呀手足

咁佢畢竟都係傳媒人出身，當時我覺得佢入去都差極有個譜

「點解要停？我想問番你點解要停？」

有美籍係唔同啲 手足

模範香港人

就嚟冇得撈，回光返照

btw，一樣支持！有發聲就要支持。

肯定有排山倒海嘅壓力黎搵你架啦！頂住呀！

好快拉埋

無鵪鶉過 之前唔講到咁白姐

如果查冊都係犯法，咁保管資料嗰個組織完全係管有非法犯罪工具

其實想知港台機制
點解政府可以冇佢符拉唔到佢落台
正路冇咩公營機構可以頂到咁

下個上任會變cctv

佢好似做到下年年中

689

越黎越勇,
但應該做埋今次個約就無得做

respect，今時今日，但小心

佢任期仲有幾耐

因為現今世道 平安非易事

佢記者出身，真係好難忍。

腰骨!!!!

當初派梁家榮入去就係想咁。因為AO管唔掂新聞人。點知梁家榮都係新聞人。奶過野而家等梁家榮退休，退左就正式玩完。

多謝。

bone wind

請受小弟一拜

香港最後一個有人性高官

班狗係光明正大嘅話，怕咩俾人查。 作賊心虛

腰骨

佢好保守嘅。
不過始終記者出身，真係好難忍咁嘅事。

但好多仆街陷家產嗰行出身都搞鳩嗰行

骨氣嘅野

support rthk

派AO先大獲

加油 繼續查明所有真相

阿榮系度嗎？

肯定搵個公仔入去算，叫乜做乜

其實幾年前好多人仲屌緊亞視出身既佢仆街陷家產只係估唔到而家最有腰骨果個係佢

佢就退休

真.

咁平心而論 堅持到原則同底線從來都唔係容易嘅事

Sad but true.

出名奶共既亞鳩新聞出身，點知最有風骨果個係佢

好撚有型

頂，按錯負評,推返上去

從來唔覺得佢係鵪鶉

佢早兩年叫頭條新聞定唔知視點31 delete 「習帝永續」個hashtag

被班狗係你努力一生既專業上踐踏 咁都忍到屎都食得

香港勝在有RTHK

坦白講好似佢咁能屈能伸先係識玩囉

佢好似就嚟完約，希望港台有幾耐頂幾耐，真係唔敢想像第日港台都變埋黨台嘅日子

勁

真 跌晒眼鏡

推返

初初佢上任好記得連登仔話佢係暗共

佢係咪痴線架

浸會大學紅褲子同港大班奶共AO既分別

之前已經講過話撐得好辛苦好大壓力
處長加油

有美帝國籍當然唔同

周溶唔係傳媒出身
係人係狗
自己揀

Push

文人風骨

都要本身有良心先得嘅

其實好多人本身親建制，係上年咁癲先咁
一大班689時期局長/副局長/政助都有出聲要獨委會

//香港電台總編輯、廣播處處長梁家榮日前在立法會之上被追問國籍，梁當眾回應：我是美國國籍！

據公開的信息，梁家榮在1990年底移居美國。2015年8月7日，前亞洲電視新聞及公共事務部高級副總裁梁家榮，接替鄧忍光出任廣播處長。//

型

下個拉埋佢番去，都唔差在啦，再下一步拉埋3司

er ..... 呢個先似番我識嘅梁家榮

退休架啦，最後時間頂埋去，做翻個人啦

佢做佳視無線，最後先入亞視噃。

做得好！！

但佢入亞洲果期係亞洲比人笑奶共笑得最甘果期呢

佢係就快約滿退休

浸會新聞系雖然出過好多傑出校友，但亦有一堆仆街，例如：袁志偉、黃淑明、陳凱欣、劉肇邦

無線新聞透視第一代主持人

屈婦人同湯11夠出身冇問題喇.
有冇良心, 真係同出身無關.

型得一時
遲早都係收你皮

港共好快就做鳩佢....唉

屌你老母

頂住呀
加油

傳媒人嘅風骨

完全估唔到
想當年佢係亞視好憎佢

睇睇讀社工出身的PK點樣搞社工

梁生 你堅係型 頂住！！

記者典範

勇武

就退休 la

大把濕鳩高官揸英美澳加護照啦，咪一樣舐共舐到雪雪聲

風骨關揸咩護照事

撐住

真正香港人㗎核心價值

點解

台長加油

完你老母呀完

要討論時事就好停咗呢個壞習慣佢

武斷諗嘢同講嘢
係冇資格講時事同政治

好人一生平安

真
明明係咁簡單既說話
要背負既壓力有幾大

梁處長好人一生平安

佢不嬲有原則

梁家榮不出賣良心

講真相既人 永遠比狗恰 比狗逼害

新聞工作者嘅風骨

唔知點解
我覺得有d熱血

到底當時689係咪飲大咗決定委任佢入去

佢後台究竟係乜水？

最緊要頂唔住大家都唔好唔記得佢努力過

以為佢亞視出身會奶...點知

呢個自殺式

天地有正氣

時窮節乃現

嗰期個股東係王征同旺旺想唔奶都難啦，不如話係亞視整花佢CV

港台片段

截入教科書級別嘅風骨
Respect

亞視新聞未有王征之前點都唔夠當年TVB奶

梁處長！

佢當年響亞視走係因為阻唔到江澤民單野出街

有風骨

好man 想嫁

難得好公務員
真係公僕
請受小弟一拜

你班低賤垃圾臭閪臭撚死黑狗聽撚住
你地唔撚係公務員，你地係衰撚過黑社會
歴史會記撚住你班冚家剷

佢本新都得返幾個月

有風骨 嗚嗚嗚

push

結果你死肛交棒都未死

當年係咪空降落港台？

識得以前响CCTVB做過佢手下嘅記者
當年一路鬧佢無腰骨
而家應該係到咗上咗神枱階段
唔洗再為五斗米折腰
所以背脊骨硬淨返啦

係

香港成班高官，老細講錯有邊個敢出聲，除左佢之外。

10隻mon po狗、5毛PR負皮

Sky_Croc 事件撮要

你老味Sky_Croc冇撚野下話, 個標題係繁體, 但個內文

支那仔確認

全部同我backup

希望頂得住

何妖話要整治港台
頂住呀台長

隨時好快拉埋梁家榮，不過應該等佢退休先 ... 協助教唆 !?

最後防線, 不過以中共滲透同宜家掌權, 頂唔到幾耐

希望下一個唔會搞你...

千祈唔好跪
雖然好多野都跪左，但721你點都跪唔落掛

雖然好支持佢，但無奈現實係有腰骨嘅人做唔長，因為99%公墓猿都冇，淨低果1%就會比人攞嚟祭旗，大把狗奴才猴住佢個位想拉佢落嚟

又鬥黃，完

咁客觀睇出呢句會好多麻煩

當年佢上任搞到滿城風雨，估唔到最後最有風骨嘅都係佢...

「點解要停」
型撚到

兩個都係被捉住痛腳

佢再唔走就會自殺

好怕佢哩啲咁正義咁錫手下嘅人俾人好快換走

呢d先係做官既風骨
佢上面個堆跟本全部奴才

頂住阿

嗚阿

榮總都要撐住

支持再做多集721/831

好人一世平安

梁台長

仲有半年多少少

好人

好撚型

處長頂住呀

respect!!!

有片
大家去tweeter推

人生最光輝嘅一刻

真係撐住香港多謝你！

撐住呀！
你地都係調查搵真相，無做錯！

好似仲有唔夠一年

頂撚住

呢d 真係文人風骨

配得上留取丹心照汗青

最有骨氣嘅官

加油！

佢當日走馬上任嘅時候，真係無諗過佢會企得咁硬

好上司

respect !

respect 榮總

佢無鵪鶉過喔

Pish

擺到明查中咗

頂住呀

呢個會員係弱智，完

港台

俾人踩到上心口

比人踩到上心口，要換月骨氣啦

respect

幾時開始講句正常既野
我地都會感動成咁
垃垃黑警同極權政府太仆街

支持!!!

點樣可以表揚，讚下處長？

支持

頂住啊！

梁家榮加油

2020年香港仲聽句咁嘅嘢

佢自己係公聽會上面講盡全力都阻唔到單假新聞出街，點奶都好，係無多方面source 嘅情況下無端白事報任何一個國家嘅前領導人死完全係違反新聞操作。

有11隻畜牲負評

勇過清兵

佢幾時有鵪鶉過

唔好以為咁就嚇到我哋

撐住啊處長！

五毛偷偷留下負皮
成地玻璃碎

出年8月

佢仲有幾耐要退落黎

我怕佢都比人拉埋
換個支那人黎仲慘

撐住呀處長

風骨
希望至少佢任期內都保得住港台先

其實你係咪無留意梁家榮一直既表現？？

好多五毛PR AC連梁家榮港台醫護都批鬥
希望眾巴絲好好運用criterial thinking同起底功能

基本法 27 條訂明香港人擁新聞自由，恐怖分子今日屬非法禁錮記者並且違憲

岩岩睇錯左你話「成年幾年後第一次睇到人性器官」

但肯講人話真係好有魅力

Respect

其實希望會有遊行出黎支持
佢遲早比人秋後

應該咁多年黎都行得正 企得正
如果唔係一早比人拉落馬

佢做到8月就完
到時港台

好老闆

希望好人一世平安呢句係真 同埋希望12位手足可以快啲返屋企

佢都係撐落去㗎炸

HK is police state

香港人

明天拉佢

有骨氣！撐

Back up多幾份721
官方刪就民間播

真係唯一有風骨嘅

真心respect

記得當年好似有反對聲，估唔到咁硬

你on9?

換緊啦，官到無求膽自大，玩大佢啦

預左唔撈，驚閪咩

加油呀

好型 加油呀

屌你老母死黑警

勁硬！

有骨氣

爆盡佢seed

點解要停？

被捕事件 顯示蔡玉玲調查揭發咗真相，黑警身有屎
基本上，97後 整個特衰政府 都係笑話一個
淨係無法無天，任由黑警拉人 已經係天大笑話一個

加油！！！

Support

就黎退休，應該已經請緊人？

撐撚住

已經截止招聘

多謝支持

送比我都唔做

好快會撤換俾周融做了

頂撚住呀

呢條友風骨仲好過班傻閪校長

林奠個賤種都咁講，明明佢好多慾求貪念

保住晚節

榮總
大家都要幫手RT呀
港台記者俾狗咬唔係淨係港台嘅事

點解要停？屌你老母🖕🏻

香港越黎越差= 好快可以破局
支持LESTER破局論

689派佢入去，你估港獨之父流架？

撐住呀！

呢啲先係 夠專業

睇吓教育局 搵會計師
全部局長都牛頭唔撚搭馬嘴

香港而家仲有幾多阿頭可以咁幫班細頂

報道真相就係記者既天職

港台加油

港台有做錯咩？ 點解要停？ 含撚啦死黑警

年頭先踢走黑警死全家DJ

好型，係咁嘅情況下都完全冇怯
記者報道真相無罪！

呢一年香港真係好少見d 咁有風骨既人

港台加油
希望佢可以頂住

有D讀新聞又做咗好多年記者主播一樣出賣自己人格，以下排名不分先後：
袁志偉、黃淑明、陳凱欣、劉肇邦、周詩泓、余奕彤、鄒昊亨、陳鐵彪、李偉亮、葉惠民、許方輝、陳興昌、李臻（唔係讀新聞系）等等。
點名呢幾個真係要賤格中嘅賤格，歡迎補充。

當日泛民追殺梁家榮話會陰乾港台

希望下位仍然有風骨，唔想港台變成下個CCTVB

一個字“型”

No offence
當年有睇亞視新聞
覺得好過無線，至少持平唔會有不具名評論洗腦

頂住呀!SUPPORT!

佢不嬲都冇忍

香港人可唔可以做實質行動支持

處長係咪睇完半澤直樹，唔想再跪